廿歲尾想從零開始學打波，應如何入手

泛指足球籃球去到網球
甚至踩板嗰啲

我體格都算ok
10%體脂
平時有舉鐵同參加馬拉松
可惜中小學時代肥仔冇玩過體育

有班同事會打波但唔敢john
驚到時落到場戇鳩鳩唔識打累隊友

留名一齊打

打下羽毛波啦
易學
又唔會累人

搵個波先